[滄海遺珠][PS4/NS]完全新作『新すばらしきこのせかい』 2021年夏発売決定

估唔到呢個系列有生之年會有新作
想當年係NDS真係神作之一 BGM又屈機
NS出左之後個操作太煩冇爆多次 不過都係正

睇住官網倒數以為又係上次隻手機驚

玩完nds版淨係記得四季好正

第一集得NDS版經典，之後移植手機同switch個操作都唔掂

始終有枝筆係好操作d 手指又會遮住個mon
用joycon又勁難刷招不過係有新意既

動畫都就出

睇定格畫面先發現佢變左組隊戰鬥咁
希望keep到第一集咁精神啦

btw其中一個主角係咪個數學家